［置頂］元朗 太子 即時討論

剛收工，依家去太子望望
想問如果入元朗，坐巴士有無RB，因為我full gear

Push

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

突登出元朗就唔好了

屯門出唔到去 應該唔夠人

啱啱先喺屯門出返九龍
香港九龍人 今晚太子見
屯門已經咁難走 想像唔到元朗會點

太子約3-40人

成個西鐵站下面都係popo 同popo van, full gear要手足小心

元朗

巴士有無事？

元朗呀，太咩子？on9

我坐巴士入黎冇事，但佢地封左路截查私家車

.

去緊太子

太子過多半個鐘都無事，我搭車入元朗

推

去緊太子
有冇手足去緊

早一粒鐘入 有rb 呢加都一定有
輕裝先好入

太子其實同平時無咩分別 平時都好多人

現時有約300人yoho唱國歌

係 迴旋處果個位幾架狗車！ 剛返yoho果陣都見到有義士係到

巴士會唔會搜？

街坊全面進場

太子現場呢

就好似有師兄講咁， 我都只係見到搜私家車

點入元朗呀 夜晚住香港九龍嘅人點走呀

太子現場多人

元朗有好多手足

唔好拎gear啦 今朝細路有樣睇, 佢入去yoho查人有幾閒

關太子咩事？

其實晚晚太子都有街坊
今晚同平時都係差唔多
暫時未有狗

會 但只係望望冇搜袋
你唔好黑衫就ok
要變身落車再變

元朗呀，借埋地方比你過夜又點話

元朗人

First aid 被捕, 入黎同國會議員告狀
[國際Twitter文宣核彈] 焦土派行動升級

彩虹站四藍衫狗

5分鐘前有兩車狗仔入咗深水埗站

太子唔多人

元朗現場

入唔到元朗，出緊太子

未多 都係幾十人
真係同平日差不多

立場fb live 好多警車入緊元朗

蘋果訪問個14歲手足

好多警車高公向yoho方向去緊

啲狗車cut撚哂線
幾時撞車呀

yoho手足小心

睇住元朗live覺得好感動

10幾架
好似車展一樣

係咁超車
唔講以為追緊犯cls

有冇元朗即時tg？
搵定一陣走佬用

做咩無啦啦去太子？

立場跟緊
應該去yoho打人

香港九龍人 太子見

大馬路安全

大馬路冇狗

推 yoho full gear既手足走左先

入唔到元朗嘅
太子見啦
利申：入唔到元朗

旺角有幾千人

咩事呢邊

921元朗英文直播翻譯

立場跟甩左
yoho手足小心
適當時候散水

太子根本冇人

太子見！

Full gear 要小心

仲上到網
元朗現場

有既
都係平時班街坊
未feel到有下一步

出唔到 唔該幫手讀百日宣言

出緊嚟架喇！
我都出緊

平行時空囉 唔出奇呀

麥花臣有演唱會 有咩事可以走過去

又話轉黎太子既得30-40人

好多手足塞緊車
我啱啱塞咗2個鐘先出到上水轉車

元朗朗廷園有roadblock

睇蘋果live 隻狗都買左支w30電筒射人

721 唔見人

push

Yoho手足散水時小心一田隔離條電梯有狗

太子夠鐘就會出來，等下啦

嗌完未啊屌 靜坐啊

元朗全部轉太子

轉太子做乜鳩

犬子晚晚都有人

轉太子有支援，有得走
趁元朗而家未敢郁你

我想問下其實轉太子做乜鳩呢？你知唔知咩係721呀？知唔知今日幾月幾呀？知唔知721係邊發生呀？

yoho都叫係咁，明明商鋪閂晒都冇封場
如果唔放黑警入黎，樓價有望回升

去太子做乜

九龍區嘅 轉太子

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

721唔見人831打死人

黑警死全家

始終錢銀最實際，什麼愛國愛黨都是假的

咩口號 聽唔清楚

各位唔好嘈啦，有部分人full gear 入唔到元朗咪太子，到元朗出事，太子咪做野

元朗要人呀
太子完全9唔撘8

認同樓主

太子立場有live

有20-30隻軍裝狗有槍係A出口入左太子站！！！

全世界出元朗啊！

堅？

啱呀
成袋gear點入元朗

元朗呀！
太乜子呀 又分散哂啲人

我熟元朗 封左黨鐵再封埋大馬路好難走到
同埋yoho已經有人靜坐 完成左今日個日的
未入嘅去太子反而可以分散狗力

有部分人full gear 入唔到元朗咪太子，到元朗出事，太子咪做野

2032有狗車喺美孚西鐵站捕緊

同埋想講我6:00上車係屯門塞左一個鐘先走到出屯門 仲有好多遲走手足其實入唔切元朗

圍魏救趙呀屌

大西北去元朗，其他太子

Full gear ching 小心小心，一生平安

果條通道係公共空間，一定要開的

推!!!
太子要人

元朗站有防暴

蘋果係南邊圍

太子巴絲小心,有人報料有班休班狗係太子間珠江酒家食飯,岩岩走左班
小心有鬼抓人

小心 頭先立場昇哥live
有大量狗車去咗雞地

Now 影住狗上左元朗站 大家小心 要換定衫～

元朗狗移動中，小心

元西樓下爭鮮個位有狗

Tui

痴線 成班狗圍住哂yoho mall成班手足
除非有更多人圍番出面

堅！ 影唔切 有冇手足係附近

你入比我睇下

睇live話淨係得雞地個出口走到
但係嗰到有十幾架狗車

元西好撚多防暴 目測有30隻

啲狗係輕鐵站個出口入緊yoho

元朗去太子中

邊個位？

有無住戶放佢地上平台

手足們走唔走到？

有無live?

岩岩食完飯
太子有無人組團

冇，一手

雞地廿架狗車

太子高台啱啱有舉槍
手足小心

相？

唉yo yoho好危險幾百個手足點走啊

Live 暫時冇事

宜家元朗點走？？？

佢夠膽就開槍，咁多巴士駛過

有片，係對面巴士站影，但係唔識放

好似走到喎

有巴士，但係有啲疏

天水圍站有防暴

形點1 下面巴士仲出唔出到去

搞個幕做咩野？

出到，但我唔係現場，好似有狗，最好換衫

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

各位巴打麻煩兩邊都推推

小心狗狗搜車

樓下仲有無巴士？九巴app無live

元西巴士安全，冇狗check ［2100］

行商場都非法集結?

出到就快走，yoho 十點收，巴士一俾人封埋就無得走

行唔行到去博愛醫院？

去住户果邊入口睇下果度有無家長 眼鏡鋪 owndays 對出

街上面有狗車，唔肯定會唔會有狗伏緊

睇唔到狗車入面有冇狗

做咗啲乜有成效野，咁快又走

行去博愛個邊再搭車走 有冇得諗？

太子已set哨站開燈照

元朗是咪散唔到場

狗唔攪你，白衫佬都可以攪你，元朗不宜久留

68x出太子
利申搭緊

是，狗話是就是，唔好用呢種態度賭，呢家盡早走。

狗唔走唔好出形點

而家咩情況

佢地再攞棍就全部擁上去報仇，現場咁多人佢地敢出?

又被捕

唔走搏拉？
唔係下下要打嘅

困住曬？

天水圍西鐵站有popo

太子有手足被捕

元朗又擺路障

roadblock 做咩

元朗係721 二月祭,又無衝擊又無毀壞,POPO做乜鳩?

快到

彩虹A出口 近美心西餅有4隻藍衫狗

屌次次都係咁， 留響度唔攻梗蝕底

出面無乜post傾，係咪大部分人都麻木咗

拉開popo等yoho手足可以散

下屌咁快？？？？

又係大陸樣武警

老實講得死守天光得黨鐵開返先走得

希望元朗手足安全
因為元朗冇黨鐵難走好多

鬼佬 左膠

陶輝到咗元朗增援

Yoho手足可以點走？

鬼佬左膠係咩玩法

一個
成班狗無啦啦衝出嚟

邊有可能死守

港鐵應該即刻開返元朗線比人走,否則仲係美國果班友應該立即請求將港鐵列為支助恐怖襲擊活動機構,全球制裁.

做乜係有鏡頭打

個人覺得留商場內最安全

好撚激， 有個男人比黑衫圍打

獅鳥

元朗個阿叔做乜

打佢做咩阿
咁多鏡頭影住

搬走road block

屌， 有班左膠又比佢走

咩事？淨係見到個鬼佬保護佢

太子藍旗

打完 佢仲行得 走得

到底元朗個男人做咗乜要打佢？

仲行得走得
阿叔你算好彩

呢D係公了, C了係無直播

佢都未打人 做咩要獅鳥佢

咪on 9 啦

推
行動POST呀
唔好輸比五毛好冇?

搬走路障

唔通沖出去比狗咬依家一係有共識衝出去雞地去其他地方
但問題佢地慢慢佈緊防包圍緊形點

呢d 傻9推走佢得la

郁手先還拖

元朗又新街有一架警車

大量狗車經過元朗廣場去緊yoho

Yoho下面無敵多狗

太子真係晒氣， 成大半個月都冇進步， 仲有唔小手足落單

咁就要拎棍打？
佢又唔似鄉黑

唔係講好咗郁手先打,比人睇晒佢冇郁手

黑警5年前都識暗角先打,反而前線仲未識

我都覺得過份左

人地只係想推下路障, 好似一開始咁趕走佢咪得囉.
做咩又要追住佢打, 另生枝節

剛剛有大量EU豬車(超過20架)由元朗警署開出

衝動左

唔完美, 可以改善

散喇
大家小心

手足走啦

有人拉佢走 佢唔肯走係咁回頭屌人
利申只係睇live

行快兩步啦

太子啱有狗衝出來打人

如果無郁手，似乎拖走佢先係一個比較好的選擇？

有人被捕

走啦，立即離開

拉咗個入去

元朗防暴到

好多狗車去緊元朗YOHOG嗰邊

啱呀
對方都未郁手，依家變咗我地主動出手
依d傻鳩拖走佢得啦

快走

太子好似拉咗一男一女

後尾又追打多次

屌， 比人打唔識還手咁柒碌咩

緊急 聯繫 Rubio個推, 說明情況.
721二月祭係合法合情合理,POPO反應協助人群離場,呢D係基本常識.
唔通人去世貿911週年祭,警察武力鎮壓咩? 721係鄉黑無差別恐怖襲擊乘客,POPO縱容但無參與卦?

yoho要走
下面佈晒防，西鐵又冇，一陣困獸鬥

精人出口, 笨人出手.

雖然咁講手足好似難聽左D, 但都係事實.
一係屌走佢, 一係叫鬼佬拉走佢.
最笨係自己出手先

做咩要去太子

如果拖唔走呢

獅鳥無問題，但唔可以無差別咁濫用

做咩又rb 又無狗
Yoho仲散緊

青山公路咩事

好似白頭佬一樣夾走佢

第一次見輕鐵倒後行

屌 元朗個度又係死位黎
前後一夾又係走唔撚到

係心撚淡， 次次都係咁， 我地傷既傷，拉既拉， 對方就咩事都冇， 講條撚咩

係, 搵兩個推走佢就得

你想主動打個d做乜唔直接入沙田打？

係衝動左

希望事後反省下

想睇

同埋啲狗隔住道閘向街坊同記者噴咗疑似胡椒水液體

想分散警犬

元朗yoho散啦仆街

結狗圍緊啦

四五個拖一個，抬走都得

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

popo 起大馬路預備行過去 yoho 方向

如果唔係人地出手先
真係唔建議先打人

分返清楚自己同黑警藍絲黑社會有咩分別

搵幾個一齊抬佢走都得啦
好似白頭佬嗰次咁

有個鬼佬係到最簡單了, 叫佢鬼佬拉走佢. 自己退返後就得.

佢有腳唔識行返黎咩

有冇片?
我都未見過

引開啲狗

沙田乜事都冇，今日好和平

不被捕不受傷
不被捕不受傷
不被捕不受傷

十幾廿個防暴衝出馬路捉，點打

黨鐵鑽石山站B C出口有6隻藍衫狗(20:50分)

推呀

2130 大馬路

一定要改善依個問題 唔係係又打唔打又打 真係唔得

取消左

full gear?

煲到咁大收左皮啦⋯⋯

比人講兩句就挑釁到, 前線手足真係要盡量冷靜D.

原來仲有咁多人

蘋果live 拉番前小小會見到

Yoho Mall 樓下好多狗車啱啱駛過

元朗好多防暴

人地得6隻， 我地就算有60 手足見到佢地咪頭dup dup 四散

咪係囉，我上面有個留言都被人負評，真係無眼睇

你地唔好再問點解要去太子
咁點解你做鍵盤戰士？

手足散呀

係好撚多

yoho嗰邊仲可以點走

出面啲post 好撚多bot鳩推，睇唔到係正常

元朗狗車中火

佢地真係嚟，沙田人一定好似好似今日筲箕灣咁等佢嚟

唯有努力推

推推

用鞋踩火

走啦

始於前線係緊張d, 佢地無槍無幾十萬gear
可接受, 唔完美, 可改善

唔係問點解要去太子， 係問點解太子攪左大半個月都冇咩進展

四五個人圍住唔比佢過來得唔得？

想問沙田果一百人係咪約埋流浮山果二百人一齊落緊黎？

有冇圖， 片

啱啱趕到元朗，仲應唔應該入yoho?

P牌進唔到

但滅火噴劑都唔識用

事後再檢討啦⋯⋯
今日未完

#元朗
2130 警方大馬路駐防線
有速龍追盾陣後 步行往yoho

八鄉車廠剛剛送出一車狗,小心

推啊屌 現場post又推唔撚到上去

九龍湾淘大出口有8隻犬。

可能想等聽日和你shop

有冇元朗手足冇錢開房又走唔到呀？
俾你入我屋苑範圍避下

佢返番黎我地走左啦

藍衫pc仔佢地好似好撚驚

全元朗手足同我踢拖落街食飯

太子屌你老母叫下口號 燒下紙
你班垃圾狗忍唔住出來打人？

立場live有

喜茶方向出口

沒有暴徒, 只有暴政.

唔可以比自己變成真係暴徒.
就算行使武力都要好強既正當性.
唔可以隨便傷人.

超過十架狗車向yoho方向駛緊

架車無哂人

發夢有冇乘勝追擊？ 又放生寵物？

快啲走啦 好多人已經散左 唔好比人包 Be Water please

想問下依家元朗有無車返到入屯門

再中多個

元朗快散

on9
排人牆擋住佢好唔好
佢識郁又識屌人 仲要四五個做佢私人保鏢 有無諗過手足感受

元朗有人打人 32台livn

要思考吓以武制暴嘅理念
條界線冇咗

他日放核彈都會變到好似工聯會咁周街殺人

元朗有食客打勇武

睇定啲 唔好入住 依家太多狗

?

太子唔夠人

走到

到呢個階段 連登仔仲係有潔癖
前線咪話唔灰

觀塘站mtr有狗

又係d 死鄉黑廢老

打係冇所謂，唔該拖佢埋暗角冇鏡頭先打啦

咪之後改善lo
813 機場打完假公安之後, 818 遊行見到中國人識同佢影相平反六四

最好係搵個左膠拉走佢. 頭先一開始推走佢冇問題, 有個鬼佬隔開人都可以.
但之後打佢就真係要檢討.

#元朗
2131 yoho 1 20綠狗落車行緊去大馬路

#旺角
2135 旺角警署，目測有大約20架車停泊，加20防暴係停車場。警署外有30-50人聚集，有記者。

yoho mall冇得走。。

繼續推 有無人有逃生路線俾手足

鍾意負評嘅盡情負啦，對我現實生活乜影響都無

同樣地我亦唔會左右到你哋內心嘅陰暗本性

但係場抗爭運動唔值得因為呢啲小事而蒙上先出手用棍打唔係施暴人士嘅污點

冇鏡頭影住我話之你點打啦⋯⋯
頭先根本越拖場面越尷尬
live dead 晒air咁唔知講咩好

一係藍絲 一係鄉黑
屌哂佢地老母

岩岩個魔法師好強

朗屏門口一大堆防暴狗，垃圾黨鐵封晒其他出口逼人去果邊出

九龍人出太子

keep住檢討同改善係令到活動不死的原因

你老母比狗屌呀

又發癲罵人

雞地好危險架啦
快手

原來元朗有咁多警力 721去曬邊？

頭先狗車中咗火 入面無狗
班狗想走之際
有個火系魔法師再用火 中咗車尾
之後有個廢老食客沖出嚟打手足
最後俾手足打返轉頭 魔法師成功離場

班狗啲EQ真係

成日都會見某幾個popo情緒不穩
然後俾佢地同類拉返後
好on9

黑警開哂樣鬧甲由 記者又可以影大頭

有人唔做走去做曱甴
咁多cam影住都講得出

要出就一大班人出雞地啦, 單拖就唔好

元朗手足仲未走到

喺度㗎 換晒白衫咋嘛

yoho手足其實得一條路就係經midtown落雞地
搵個後巷自己執生啦

你柒夠未阿,
死撚開啦

有冇人知太子狗係咪運動場道準備出黎？

白衫妹有d 肉地幾正

差啲爆到佢頭

老豆搵仔ready

元朗既朋友，總部應該重有968可以搭去銅鑼灣，快

涼你個冷氣啦傻閪屌你老母

有可能,蒙面果D係POPO喬裝鄉黑,無蒙面果D係真鄉黑硬狗.

#元朗
2133 Yoho 2期樓下 約40-50防暴

屌你老母

大棠路esso油站果邊有十幾㗎警車轉緊入yoho，手足小心

大馬路近yoho

中途落車
轉2程先返歸

散水，元朗危險

天橋手足小心,
上次黃大仙包炒拉哂

想問元朗輕鐵有冇停到？

元朗仲打陣地？
快啲走啦

有

2142 合益路大量狗車，手足小心

有無人需要 我街坊look出黎帶你走 唔識走嘅朋友仔

Yoho走撚哂未啊

全停

邊個台睇到主力部隊?

apple 同now都係影天橋屌狗

可以走快走

去啦

天橋真係唔好企咁耐, 一閘就走唔甩

快d 走啦

未

好似旺角條天橋咁

係粉嶺公路見到一堆救護車同消防車比一架車塞住 條線好似癱左咁 依家元朗入面咩環境？好擔心

差佬到左元朗啦, 大家唔使驚畀白衫打

咩話, 遲左2個月先到??

今晚POPO元朗嚟硬嘅話,聽日POPO全體都會被全球文明國家列為恐怖主義組織. 721班嘢全部消失由得鄉黑無差別恐怖襲擊市民. 921市民去721二月祭,鄉黑閃晒而換呢班嘢嚟鎮壓前往紀念嘅市民.

元朗九巴總站968，快

無喇
得apple係影人
其他都係得街景

手臂有瑩光燈都係鬼
但唔好捉

雞地被包圍左

now 果d 好保守
永遠靜係對恃先會影

可能走唔到。。。條公路封撚左啊好似

火系魔法師

好多狗坐私家車

tvb影到有狗舉槍

元朗戒嚴了

合益路大量防暴落車

快走呀

急推Rubio, POPO 頂風作案.

頭先立場有影火系魔法師

元朗yoho散啦! Now!
Too many popo!

請手足們由midtown 經鳳琴街走

上橋

幫推

應該係魔法師對狗車施魔法
佢地個樣好撚淆

yoho mid town有冇街坊幫手接人上平台

有近千防暴, 想點樣

YL有勇武向狗車掉火蛋, 點知太大力, 反彈隔離差D中私家車

打人果個可能係司機

封路，大量警車

封撚曬 仲搭968？

元朗走到好走啦！

元朗走la

我自己岩岩上左車，唔知依家點

無線影到黑警用左輪瞄記者

等你報告

好多魔法師

總站之後會轉路走

又係CCTVB

哇 成架橙色大旅遊巴入撚左旺角狗屋

大量防暴往鳳琴行

汽油彈唔好太遠掉呀

再有火系魔法師

朗屏站走得返一邊出入口，應該重狗

咁近民居
樓上又食哂催淚

唔好中油站...

有條女魔法師點解可以係兩邊狗車中間慢行放火魔法？
鬼黎

元朗油站對開有市民比防暴拉左
蘋果live

CCTVB前綫記者質素其實可以

黑狗瘋狂開槍
但係自己友未戴mask

好似有人講曹迫君?

唉 直播見到個女既姐下姐下走去丟汽油彈

街坊？

火魔法師果個做咩勁
佢後面就係幾架狗車

岩岩去緊大㰖，安全，要撘就快，之後唔敢包，同埋沿途好多狗，自己小心，有gear就掉左佢

捉左幾個人了

Rip

名曹壁君 同音

近油站堅係危險

我都睇緊
但好似咩都冇做過就比狗拉左?
Dllm, 又亂拉人

RTHK:商場全滅

應該係

RTHK 32 拉左3-4個

廿幾防暴

Rthk見到拉左3個

聽到幾次叫曹碧君
唔知係咪講緊佢

淨係睇到黑衫, 女仔.

可惜重播就會cut曬

B仔隔離捉左2個手足

元朗比狗圍？
拎住飯盒走？

元朗雞地呀 危險 有人跑緊

例如邊個

小心黑警致命
唔可以再低估

許志峯又係元朗

又捉左手足

許智峯

朝早一返黎就衝入去叫剪走佢

商場捉左4個 屌你老母死黑警

蘋果有個巴打
同兩隻防暴狗 隻抽
竟然走到

放魔法放咁耐
早就要走

好多野都比cctvb第一時間影到
當年暗角7警
831事件
都係tvb影到最多
Cctvb 賤係剪接度

當區手足招呼晒D友返屋企休息一晚先啦.聽日先走.

希望太子的手足可以劃一叫一次警畜做殺人犯。

連續一致咗高呼殺人犯幾次

其實夜間好似Ok
但朝早就會變返CCTVB

跑得好撚快

屌仆街

雞地好細 唔好以為有時間走到

Rthk白衫男仔做乜俾狗搜

唉 袁花自我審查

9:53更新：去總站968沿途好多狗，要掉曬gear先好去

前線不嬲戀戰,個個都想去新屋

元朗快d散啦

看見女仔拿飯盒..都要跑

暫時睇到係咪4個定5個被捉到?

天水圍站有狗

上次811銅鑼灣影到臥底，重上去質問

Leave! Quick!

去到何君堯握手位

著黑衫冇計...

+1

屌 黑警一出動
又搞到交通混亂

啱啱坐k73 走咗

Be safe

有無散

我睇rthk 4個商場入面，1個橫街

yoho住戶啊

幾百防暴去緊yoho

小心黑警致命
唔可以再低估
還擊必須致

跑得勁快

橫街白衫？

元朗CCTVB又跟蹤直播

yoho既快一齊走 已經散咗好多人

但嗰個記者之後辭咗職

有無人要上midtown 7仔等

tvb又影大頭

幫手

係

831太子速龍個段
mytv super幾分鐘後就cut左
快到仆街
維穩到

大家小心

小心狗警由鳳琴街推進往yoho mid town方向

點解前線同狗距離唔夠80米都唔走？？？係咪鬼？

希望大家安全走到

入yoho停車場等yoho手足救上平台有冇得諗

好撚多防暴on99

太子班黑警玩夠燈未

仲未還原服裝？

千色仲有屋苑shuttle bus
話落車買飛
十八鄉路仲有的士同巴士

屌佢tvb又影人換衫

Cctvb好撚仆街
有無手足行去屌9佢

坐邨巴

Tvb影緊你地換衫呀

太子手足唔好再送頭

曹碧君?????

無啦無啦

空ac 加18xxxx

元朗點走？快！！！

仲有咩？可俾飛

太子打人其實都係tvb有live先

元朗手足換衫唔好咁揚啦
俾TVB 影住
仲要無戴口罩

仆街影人換衫

幾分幾秒？

CCTVB

頭先班狗係天橋 路面無狗反而掟汽油彈 跟住tg
今日第2次係咁

Cctvb好撚仆街
有無住元朗手足行去屌9佢

始終元朗好難守好難走
就算想義載都唔容易

香港中央電視台 影撚住果3隻防狗 其中一隻 突登將支燈整撚住個cam 正仆街黎

千色附近有小巴

有無多台直播link

街坊帶D友返去休息,聽日先走囉.
到步後雙方通知下親友位置同平安.
落樓下買D啤酒同花生

有個間條衫

小心CCTVB啊

apple 同獨媒影到有人在油站附近被按低被捕, 但影唔到樣.
但之後見到有個黑衫女仔被帶上警車. 唔肯定係咪頭先按抵那個

大佬啊 唔好係記者面前換衫得唔得啊 影撚晒喇

千色小巴係入大棠，唔好！！

見到隻狗起步想追 但完全追唔到 最後收步

蘋果個鏡頭閃到

Cctvb好撚仆街
影緊你地係公園換衫
戴返個口罩
有無住元朗手足行去屌9佢

記者好快走左 點解唔拍住

班冚家產用大光燈阻止記者影嘢一

Tvb做埋黑警果份

畀人閃

陳伯中椒？

好似CCTVB個CAM隠形咁

咩事?

係咪又壓住個人

Google map行去水邊圍或者天水圍轉巴士都可以
但未知有冇狗

要上yoho midtown 義士請到7仔入口

Ok門口拉左人？

屌你老味依個位有狗

有cam對住就咪換衫啦

睇清楚冇人先換

721 唔見人

依家通街都係

陳伯？

被狗閃

發生咩事
直播好蒙

互相幫大家開傘擋下都好呀

閃到仲以為部電視壞咗

睇到了 好正

Ok門口做咩事？

佢扯走左個黃色衫定背心？
我見到有銀髮族係度

屌你老母阿伯都打

拉左人？

畜龍推埋嚟

強光燈特登射住記者啲鏡頭

扯走左陳伯？

元朗去緊太子

陳伯都在場

成班社會垃圾

元朗有市民被捕

元朗狗圍記者

唉，其實本身大家yoho出黎散緊
無啦啦set rb 引哂d狗黎

唔識點講

喺OK買野有人俾拉？

陳伯俾班犬推

陳伯被㩒低

㩒低左陳伯

咩表情

太子
2籠 1eu由界限街 入緊去街吧個條街

貌似撤退要成功,係要靠當地鄉親父老帶D友返去留宿一宵.
打麻雀飲嘢要注意聲浪,免得被人借頭借路入屋查.

咩台？

蘋果話制服多人，但未知原因

佢訓左係地 幾隻狗扯佢走
係地下拖行

Now

立場 蘋果

屌你老母次尻次都針對陳伯

幾多個

記者就記者啦 屌你老母tvb 係咁講著記者背心 記者頭盔既人 你自己台啲記者咪又係咁鳩樣

係咪禁低左陳伯

班友無人性好耐
佔中拉阿伯射佢

其實set road block 真係零作用

元朗廣場仲有巴士去上水深水埗旺角

無講

銀髮族？

太子有人開咗遮

唉 入到狗屋都有冇命出返去

火魔法先有用

拉咗陳伯？

mola mola 實比人溶

我覺得手足如果以後想用魔法,應該集中一齊用,而唔係用完1個等好耐先掉用2個,咁先可以做到進攻既效果

唔好再叫黑社會
叫殺人犯

速龍舉槍指向陳伯

拉陳伯
要救佢呀

黃色衫定背心架 睇唔清楚 好似仲射左陳伯胡椒

half gear先會驚 黑綠既狗有火抗

元朗屯門街坊落街接人啦,若果仲有人想返屋企但當失路嘅話.

邊個位

㩒低咗

亂到唔知咩事

閃撚完未啊d燈真係好撚煩

屌我聽日要見到陳伯出黎

黑警唔想比人影到

見人就拉

搵陳伯呀

兩個太陽

陳伯掩眼，可能中椒

陳伯比人拉左

元朗冇得走啦

間ok便利店做乜

睇RTHK LIVE

陳伯應該係ok到 另一個拉咗後行

你老味
拉陳伯

其實係咪由9月開始防暴數目係激增？

多到痴線

唔夠數, 連陳伯都拉

dont go 太遲 單丁入同送頭無分別

拉人

迫 OK 閂閘

用大鏡照返佢得唔得

太即興啦 呢個靜坐後既大戰

陳伯

Ck隔離有家長！！！

大陸人黎

老解換裝

中左椒

武警公安狗嚟

條後行入面係咪全部手足？

陳伯已拉

係咪放翻陳伯？

唔駛咁啊

啱啱見到陳伯出現番鏡頭前

佢喺ok門口，班狗圍住佢

黑警，死仆街

我願榮光歸香港， boom boom boom

坐係地下

佢地搵廣東公安來既話, 講廣東話我地都唔係咁易分

我啱啱想講，睇返鬼佬啲片段，佢地又多又快又齊，有form架，香港咁做俾敵人大把時間同空間還拖

推到陳伯冇穿冇爛出番黎
少條頭髮都要佢地血償
Dllm

見到3個白衫

好似做過PTU嘅都要變身防暴

上星期北角有防暴講福建話
知咩事啦

蘋果：社工話陳伯被拉

可以留係當地過夜,當地街坊先接住D人返屋企過夜囉.
不過到步後雙方都通知下親友位置同報平安.

陳伯坐低左，俾狗圍住

許智峯把聲都幾似鄭松泰

仲坐緊係地下

屌

大鑊了靚女

後巷有至少3個白衫手足被捕

攻太子！

換衫都唔好清一色換白衫啦

拉左好多後生仔，可能又會入新屋嶺

好驚呀 陳伯唔可以比黑警打

黃婆婆已經唔見左

攻太子！帶架生！

希望魔法師們可以咁做

d速龍拖左個人去邊？

元朗都要小心圍村一帶

攻太子！！！

搜緊身

roadblock加魔法有冇得諗
等d狗行近roadblock就出魔法

攻=唱榮光？ 架生=laser

其實估到一定有大戰 琴晚傾點走但最後都搵唔到方法

旨意佢了,黑警應該不敢拉佢

留意

宜家有4個靠哂牆

後巷暗角

如果真係直接中身,火抗都無用啦

再要多Ｄ！
今晚玩Ｌ殘間狗屋佢！

啱啱先拉完

出左指引可以拉

有撚大戰咩， popo 睇住黎食

要開夠一千！

班仆街打陳伯

邊個位黎

陳伯都恰屌你老母

元朗廣場仲有巴士去旺角 上水 深水埗 美孚

普通市民囉

YOHO ck 隔離好多家長接架，快啲一齊黎睇波啦

仲圍狗屋
係咪唔識吸收教訓

太子都係互相鬥射
諗緊是咪應該走

宜家save?

有火魔法，班狗唔會跑住

仲係圍緊陳伯

班仆街打老人家

黑警冇權要人跪

係 上面幾個巴打都聽到呢個名

未知是否被捕

屌那星

後巷嗰個呀

Yoho手足小心

許智峰好似已經搵左律師民事告一哥, 指揮官同個拉人既pc仔了.

陳伯中左椒呀

軍政府叫你做咩就做咩

技巧上係向腳掟

有幾個女手足被捕

至少有3個白衫

過左馬田可接收

就是因為拉完無檢控,反被許生告緊。現在無10足把握應該不敢拉佢。

南邊圍好多白衫

宜家得登又要人跪又要人舉高手拍埋牆
想羞辱人

當街坊戰俘？

黑警收隊 白衫接更

玩大左 cal白車扮冇野

D狗串撚到

收到晒！
殺 PoPo！

過左

出名既議員就被拉, 應該都會相對安全, 唔會被虐打.

想帶陳伯走 佢即刻坐低 好醒

陳伯無事

溱泊有商場

Add me 揾路

利申無車

陳伯經驗值好高架！

次次都係單方面食住又無後果 點會唔串

幾十歲呀大佬

又拉左？

其實既然係全民抗爭,每區D友都應該有心理準備,隨時開放比D手足入內過夜.
以前打游擊都係咁架,做完嘢就會係當地隱藏,而唔係下下都滾水祿腳咁走嚟走去.

戰俘咩cls

(推)罷買改善版

屌你老母 老人家都唔放過

陳伯中胡椒水

班仆街以往都唔撚夠膽敢搞銀髮...
屌你老母

啱啱蘋果live係咪有個黃衫嘅喺地下畀幾隻狗抬起扯走咗

你唔好怪10.1有殺死
you deserve it

屌你 班黑警係咁用盾撞尻陳伯呀

隔離post share

而家根本警察全港最大
乜都唔驚

實拉啦

apple 白色衫 ON99

之前咪搞過一次

以前係議員記者面前都唔敢串啦

黃婆應該冇了

拉議員
拉first aid
拉記者
警察全港最大

許智峯又比人趕

cls咗好耐啦

屌 有無人性㗎

幾時出黎？好想佢地出
又見到白衣人自己休克昏迷好閪好笑

南邊圍d白衫佬

飲大左

個白衫紋身係咪黑社會

班狗已經比軍政府更軍政府

應該普通街坊掛

白衫紋身佬瘦撚到

緊係係 有就唔係狗

差在未出手 打記者

太子車來車往，斷唔敢放彈啩~

不過問題係點先知收留人既係黃芯家庭, 信唔信得過.
會唔會有藍絲扮收留, 暗中叫警察拉人, 甚至私鳥義士

緊係無

清算名單一定要有高振邦

need help?

2210 二手料 九龍城警署有大量狗上車 車牌BC3604

到底有幾多人仲未醒??
仲會覺得班狗會跟規矩做野

準備比人打

黑警而家應該連林奠都唔放在眼內照拉
因為絕對武力已經無野可以制衡到佢地

成個狗隊都要

啲狗有咩唔敢做

真廢中

早排北角對撚住馬路有郁緊既的士咪又係照射

手上有罐啤酒

已經係不講人道，只講獸性嘅階段
差在未有當衆發洩性慾…

所以好危險，無人控制到佢地就想點就點

班狗應該雜種都唔放在眼內
佢地有槍, 就係話事果個
唯一方法就係我地有同等武力

試過巴士前面放彈啦

許智峰口才麻麻, 擋唔住差佬, 譚文豪同鄺俊宇好D.

許智峯都唔識班狗真係香港人都不如
如果解散到警隊，都是就可以睇班人供唔到樓
講真班狗如果唔做狗仲有咩可以做？

射入架路經巴士上層分分鐘失事

陳伯頂住呀

圍喺度叫口號既，吹肥媽既街坊，周圍行，接人上樓啦，鬧唔走D狗架！

今日屯門+元朗有無拉咗20 個?

黑社會

廣州派解放軍入場
班狗跪低啦

照放wo 上次太子開槍打中巴士呀

街坊接人啦

邊個都一樣
而家根本唔當議員係一回事

大陸武警點會識香港議員？

唔好洽

如果行行下前面放TG搞到一下失事撞埋班狗到點算

淘大差佬連國旗都踢

去落貨區往博愛醫院方向走

救人先啦
屌走依班狗 白衫就出黎

太子防暴進場

班狗退緊小心白衫出場

太子依家咩環境？

垃圾tvb影係好多手足換衫
公園隔離d手足請小心

普通藍衫wo
有魔法師既話一定嚇到佢地仆街

感覺D狗個行動快左好多

元朗街坊周圍行，接人啦
依家叫口號無用架

唔知元朗手足有否安全離開.
附近有白衫, 落單或人少可能好大件事.

希望真係出
除左721
可以叫多個日子

元朗街坊即刻落街散步

係喎, 淘大踢國旗差佬呢排好似無咩再講
可以推返上去

屌你老母 元朗10點叫口號 點解會聽到警察加油

好多街坊無裝架

有group講狗宜家用航拍機

知你蘑爛蓆

唔夠打

唔撚係呀

避到黑狗既話去元朗廣場有巴士出上水 旺角 美孚 深水埗

元朗手足落街幫手

兩位銀髮族係咪可以放人

小心速龍

白衫出黎未

白衫仲夠薑出就唔使搵個醉酒佬出黎鳩叫啦

唔好落單, 元朗依家好多街坊
同街坊一齊等機會

我覺得係 佢要係你地齊人之前就趕走你地 今日TM 又係咁 你未行我已經齊哂人係黨鐵等你地入黎 搜身太子又係

元朗明知死位 點解仲有衝突

街坊唔需要打, 但需要人多才能屌走差佬.
人少會被差佬兇.

喺流浮山，轉過彎就到

其實冇衝突 佢地一早包哂yoho

又周圍走呃ot

咁樣其實要轉打快
人少 實比人拉到
彌敦道短跑賽冇次贏到
次次都係女仔比人拉

鄭嘉麗

有女手足叫謝家麗？

女仔唔好再企咁前

鄭嘉麗？謝嘉麗？

yoho ck有家長

大陸落黎嘛

聽到謝家麗

就算盧偉聰或鄧炳强喺現場都係廢嘅，我估只有陶輝或莊定賢叫做可以喺現場指揮一下控制下場面

有女俾狗帶上車
名叫：鄭嘉麗 （音譯）

終於明白美國佬點死都要擁有槍械

又拉女仔屌你老母

佢地已經摸哂示威者戰術啦行動

基本上依家係地形／地方調整佈處

大致佢地都係： set rb ，防線，突然捉人
tg＞突然捉人

防線，速龍到＞捉人
速龍落車捉人

次次都突襲

元朗今日咁重兵
都有手足入去, 我覺得好勇武

岩岩俾人捉左個個白色衫黑背囊絲打係唔係叫鄭家麗?

見到依條友直接獅鳥得

之前有人提議封站轉埸
點解仲堅持死位元朗

鄭定謝？

有個黑衫瞓咗係地

好似係

到步後雙方都通知親友位置同報平安得喇.
無得驚咁多. 你講嘅問題要留比鋤奸隊麻包隊處理喇.

鄭呀

直播 市民不滿大批警察進入元朗

你而家先知？

冚到石壆好似(?)

Ok 救人傳開去 鄭家麗

而家有咩路線可以走

㩒左落地果個？

黑衫無反應?

咩事

美國最偉大既地方
係統治者容許民眾擁有輕易殺死自己既武器

又搞女途人 屌你

有男手足 訓左係地下
冇血色

RTHK 32, 剛見到 鄭嘉麗 在元朗被捕!

煩請找義務律師幫手!

個女仔只係言語鬧差佬都被拉, 屌你佬味, 諗返起太子brother

一班強姦犯!!!

鄭家/嘉麗

屌你老母 下世成班地獄相認啦蓋世太保

Yoho沿新元中天橋落雞地join街坊ok?

勇係勇 不過冇分析風險 死到冇得再死既位

屌！成面死灰色

唔係女黎咩

唔係
依家俾d狗影住搜袋

有手足暈咗?

咩台

但你仲未明 租借法案先係保障所有人生命安全或起碼對等尊嚴嘅有效方法.

你只要將班狗睇成野獸
就明白點解對話 法律 同人道對佢地黎講都係多餘
亦都只有殺死佢地 先可以解放到我地

now t

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

港台32

冚住嘴笑鳩佢就hurt 到佢㗎啦，呢啲以為自己好型嘅on9

防暴上豬嘴

醒返了

好勇個女仔

醒返

醒左

拎住條公眾地方行為不檢 係又拉唔係又拉 唔理最後告唔告到
佢就係要拉左你 等DOJ 出宵禁令 等你班後生 人愈黎愈少

太子 元朗 直播 (蘋果)

睇立場live 防暴又上gear!!

雞地班狗上豬嘴 應該要放tg

黑警上左防具

唔可以咁講,係路過市民,氣促見暈姐.

又短跑

鳳琴街

元朗封城?

屌你,叫人立即離開,但交通全部同你封晒.簡直痴線.

頭先有隻畜龍想落單

Yoho嘅手足走哂未？

有位手足跑住撚狗

TVB影撚哂啲人喺公園換白衫 DLLM

太子有冇update

個女仔無事

入過元朗遊行, 依家睇直播明白啲路面環境少少

鄭嘉麗冇事了 放左

761p都冇

屌你老母 咁撚樣講野

朗屏站有無封?

apple 訪問緊個女仔,
差佬又叫佢臭雞,

臭雞
連登仔嚟

以後要全民魔法師先夠做

太子

HK APPLE DAILY youtube live

咁好死放人?

影緊太子 now

抄晒牌, 隨時之後再拉

淨係識抄鳩人

元朗返屯門置樂架小巴仲有冇

蘋果live嗰個？

除左好彩之外,無野可以解釋到.........

去緊太子 有冇巴打知現場咩環境

影住哂
本第仲要話dap咗先

今日就係太戀戰火魔法 （懷疑有鬼拖時間）搞到有幾個手足被人捉左

香港女仔真係好有霸氣
咁比成班男人圍住語言侮辱都無淆過

新屋嶺無輪姦仲信唔信?

太子衝完一段拉唔到人班友索哂氣

之後就話臭雞
同埋毅進仔扮係大學生

仲要幾靚女添

痴鳩線,叫人快D離開,但早卻封晒D公共交通工具.離開你老母咩? 車呢?
721二月祭都要拉? 係你週一記者會公開講清楚佢喇.

仲要話自己有讀大學仲問popo有冇讀之後踩中popo死穴發癲鬧佢

仲對記者會有期望

班狗宜家番二放五 好心就練下體能啦

popo最後話希望黑社會快啲斬死佢 呢個要推
希望呢位女仔企出黎個國際指證呢班垃圾

豬乸人特色,謊話連篇.
WTO,中英聯合聲明,南海承諾, 嚟緊嘅咩"貿易戰臨時協定".........無一不是謊言,正垃圾嚟.

九龍湾站有

疑似話上水警署，尋家人

所以依家每次要作最壞打算
夠薑咪搞多次721，屌佢老母

屌你死黑警拉陳伯
全部黑警不得好死
還我陳伯呀屌

好勇，屌返轉頭

你估元朗國浪得虛名

有！成堆藍衫

真?

太子頭先有跑狗
d人散到天橋位

POPO快D開放公共交通工具,比D人離開啦,叫人離開,你都要有D誠意.

係旺角橋上面路過 猖狂到

有出黎接受蘋果live訪問

上水警署

你比D人順利離開,咁單嘢未完囉.721二月祭咋,你唔係想演化為721你係幕後主使係話? 已經衰到貼地喇,仲想全球追緝?

一邊叫你散一邊大圍捕

有冇巴打ＦＣ？

有冇人識佢

其實幾時先肯升級

幫推
似上水警署

走唔到既仔女 yoho一期有大量家長

蘋果live 仲訪問咗佢

蘋果Live有訪問佢

個個已經有精神病，今日特別失控

係,蘋果有做訪問

推呢個

live有講

獨媒RTHK又搭左個白衫

點解次次都咁戇鳩，換白色衫㗎
Tvb影到

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

去緊馬會

依d人拎住支槍危險到 打機咩

去緊馬會 手足走呀

手足快散

快點走啦

元朗ching 要走唔該去晒內街行
啱啱行過內街
D居民繼續係街打躉飲酒吹水
好似兩個平行時空咁

係咪上左白車?

太子影住有狗掩住講個人資料既阿叔

醒返啦.該市民平時應該多做運動.............

全民健身 刻不容緩

依家要小心白衫

蘋果又暗角?

元朗又有人比黑警踢
Apple Live

d狗退左小心又白衫人

蘋果暗角打緊

邊個on9又開另一個post

依家要小心白衫人

呢位市民
次次活動都有出現

暗角上咗車了

翻到狗屋一定比人打到仆街

收隊,通知港鐵開番D班次比人出入元朗啦.
721二月祭嚟,有腦D,咪痴鳩線............獨立調查一日未搞,都仲會有三月祭,四月祭...............好正常好合情合理兼合法. 721要捉恐怖份子嘅時候你地係邊啊?

痴撚線虐待完又嗒上狗車

721有咁多防暴出動做嘢,後面嘅事肯定少好多啦.屌你.

希望手足無事啦

張秀賢稱Yoho MidTown有居民報警，提醒附近市民注意自身安全。

元朗 同 太子 街坊

咁大聲叫人收皮呀乜死傻尻

許智峯VS POPO again

街坊即刻落街

Yoho出新口號
上水新屋嶺！香港集中營！

換南邊圍？

915有人叫過啦

Popo又上罩
又想射tg

愈近10.1 ，班友愈顛

咁撚近射tg？dllm

現場群眾見摧淚彈好開心

ON9

小心白衫

做乜9狂掟催淚彈

射TG未L驚過

屌你老母tg放題

自制混亂

又tg放題

煙癮發作

dllm

跌左狗棍

放乜9？

班狗驚撚到仆街

放黎撒退
都唔知做乜鳩

tg 唔撚驚啦
popo 怕左街坊...

做乜一路退都要一路放tg

班狗勁驚做乜野

敗走

得幾隊

其實做乜9

因為街坊屌到popo 死狗噤

射tg嚟比自己撤退

有粒手投tg冇爆到
封番去掉入d福建佬鋪頭

追狗車追到佢停低

magic

見到d催淚煙吹翻轉頭

出緊太子

係未大家都已經唔撚怕tg

係咪曹碧君
我淨見頭先有個被捕女手足叫呢個名

其實防暴正確應該要咁做
放tg拉人本身就唔人道

見到架狗車車頂係咁出煙

又催淚煙放題
究竟佢仲有幾多貨

直掟記者

係唔係射左上車頂

班狗做住黎屌

喺 我以為著火

霸左條大馬路黎操兵想點

係咪跌左粒未爆既催淚彈?

好污糟阿

屯門元朗今日拎分

其實狗真係 hit and run
放左就閃....

可唔可以一架貨車車撚死呢班人

太子仲未散

係路過嘅市民姐.721港人之痛,好多市民都係抱住沉重嘅心情前往二月祭.
唔好諗得太複雜.

【元朗即時】有白衣人稱於內街被人「私了」，並以粗口責怪警方「冇撚用」。

有班勇武散到油麻地，就全散了

無人覺得好奇怪咩
點解會係用"尊貴"嘅POPO車

有部分人full gear入唔到元朗咪太子囉，各有各做啦

依家太子點？ 散未？

蘋果同立場有Live 應該得返街坊

今日屯門都有架

笑死

元朗救護員同有個黑衫人有紅燈 個頭又剷哂青 好奇怪

你問我咪答你囉

元朗有件白衫佬瞓低爆肛

你一句 去太子做乜 又好好態度？
你咪block囉 我不痛不癢

樓上咪撚嘈啦
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

抵死呀.jpg

即屎車級

有隻癲狗畀其他狗拉走

今晚啲狗係綠瑩光棒